手套極重tear gas 味 點洗

幫幫手成屋都個浸味

買過新啦

洗面盤滿水對一杯滴露蓋份量既滴露，4小時
浸完再用清水浸加沖水洗走晒 D 味